男人高度同J長度係唔成正比

班女成日以為成正比，覺得愈高嘅男仔條J就愈長。
我宜家就以男人角度話俾你班女知，身邊有個184嘅但條j勁短，有個175嘅就長到假撚咁

國際功夫巨星傳聞長到痞響度果陣可以掂地。 佢身高167左右。

我180 一樣咁撚長

圖？

疏, 身高同jer長1:1

邊有人會咁諗

樓主165cm，驚d女覺得你J短？

所以揀男人唔應該睇身高，應該睇膚色

鼻大關唔關事？

181cm身高
條J最長去到18.4cm
Sorry唔好意思
女朋友見長，成日都要揾把尺量

你的朋友就是你

痴撚線，你得10cm高？同個啤酒杯差唔多高

即係幾長

當你個圈子有班女，而佢哋又肯同你分享佢哋嘅性知識，你就會知道好多野

高度一般，j都一般，所以不予置評

10cm既迷你人

佢成個人根本就係鳩

圖呢

邊有咁多俾班港女揀

洗唔洗連做愛都影埋相

一定要做愛先見到鳩？

哂氣 睇韓仔就知唔關事

身高18cm
條j 180cm長